大人速學鋼琴有冇推介

人大左終於有錢培養下個人興趣
我見有好多小班教學 學鋼琴 好似好伏咁
一對一既都搵過 但未試過唔知好唔好

有興趣可以組團

邊有得速學㗎

你不如問自己想學咩先
流行曲俾盡3年前學到大半
Classic 5年or above

如果唔知自己想做咩速學8個音
加埋# b
完

速學